const data = [
  {
    category: "Corno",
    questions: [
      {
        question: "Quem e o mais corno",
        options: ["Eu", "todo mundo", "Felipe", "Jelado"],
        answer: "todo mundo",
        tip: "É todo mundo cornao",
      },
      {
        question: "Quem e o mais feio",
        options: ["Jelado", "Jeladeira", "Jeladinho", "turzin"],
        answer: "Jeladeira",
        tip: "Jeladeira nojento so de olhar eu vomito",
      },
      {
        question: "Quem bebia mais quand quando era mais novo:",
        options: ["Dr fofo", "Felipe Nojeira", "Sana corno", "Pedro pelos"],
        answer: "Dr fofo",
      },
      {
        question: "Quem daria o cu por 1 160cc",
        options: ["Giovannao", "Gustavao", "Pedrao Luca", "Jelado"],
        answer: "Jelado",
        tip: "Jeladeira da o cu até por um prato de comida"
      },
      {
        question: "Quem e o mais broxa",
        options: ["Gustavao", "Felipe", "Giovannao", "Jelado"],
        answer: "Gustavao",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Corpo",
    questions: [
      {
        question: "Quem tem o maior pe do grupo",
        options: ["Andre abomineve", "Gustavo", "Dr fofo", "Pedrao"],
        answer: "Andre abomineve",
        tip: "Ele mora nas neves",
      },
      {
        question: "Para aumento peniano, qual o melhor produto",
        options: ["libid gel", "maca peruana", "viagra", "couve flor"],
        answer: "libid gel",
      },
      {
        question: "Quem peida mais tenebroso e",
        options: ["Gustavao", "Giovannao whey", "Pedrao pelos", "Dr fofo kibe"],
        answer: "Gustavao",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Comedor de casada",
    questions: [
      {
        question: "Quem e o comedor de casada do grupo?",
        options: [
          "Felipe Dls",
          "Felipe dela libera",
          "Felipe rei do ferro",
          "Rei do ferro",
        ],
        answer: "Felipe rei do ferro",
      },
      {
        question: "Quem come mais gorda",
        options: ["Felipe", "Jelado", "Pedrao paraguaio", "thurzin"],
        answer: "Felipe",
      },
      {
        question: "Quem tem mais chances de comer um travesti",
        options: ["Felipe", "Gustavo Sana", "Pedro Luca", "o grupo todo"],
        answer: "o grupo todo",
      },
      {
        question: "Quem daria o cuzin por um prato de arroz com 2 bife",
        options: ["jelado", "Luis henrique", "Frost", "Frozen afro"],
        answer: "jelado",
      },
      {
        question:
          "Escolha um guardiao pra te proteger",
        options: ["cido milani", "pele", "rainha bet", "ze piu"],
        answer: "ze piu",
      },
    ],
  },
];

export default data;
